大學保衞戰一周年︱學生會長留守近2周創傷後遺 再進飯堂耳畔傳來低語︰走喇！

「理大圍城」距今一年，大學烽煙不再，但校園遭戰火蹂躪的畫面，時任理大學生會署理會長胡國泓不敢忘記。他當時獨守學生會大樓，支援理大學生及留守者至保衞戰尾聲，創傷記憶至今揮之不去，內心深處未曾逃出那個儼如廢墟的校園，「我只係後悔自己當時應可做得更多。」

你已經做盡啦，信自己

推